有冇d有創意嘅溝女開場白？

例如:
喂小姐 你好似部吸塵機啊
我想帶你返屋企 幫我吸啊

小姐你有似我個吹膠公仔啊
一齊返去比較下

I have a big fat dick